沙田已射tg

唔係tg
好似市民係上一層掟落去

今日？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

狗改不了吃屎

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

首都